[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(13)

我愛花姐

慘

真係好尷尬

無燈

好撚尷尬

好撚老尷

⋯⋯

把女聲最好

做緊乜撚野

黑人問號

花姐

做咩事姐？

好！！！

佢做緊乜

呢個咁長時間
唔怪得前一節咁快完

成段都好老尷

On9戲劇

編埋d on9野

完全唔知做乜9

旁白講得好
真係女聲最吸引到我

佢都係繼續扮返的士陳啦

乜撚野事？

幫唔到呀鹿仔真係

tankb

鹿仔 bye

do you wanna dance果下柒到

想睇佢做諧星

On9的士陳

尷尬

又唱

好難得Eric kwok屌人

佢已經賺左

@火火
佢扮緊ON9啊

上面有人偷笑

尷尬到唔敢睇晒

屌

又嘗試...

Do you wanna dance
Do you wanna 揮

走啦 的士陳

真係黑人問號

依D野扮唔到 佢係真ON9

eric kwok屌得幾正

老人院

Ironman同火火

去老人院𠱁婆婆公公都唔得

ERIC KWOK好mean 但係又好啱

明明唔得 花姐都屌左你 仲要做落去做乜9

同全世界脫節

全紅可唔要以即走丫？

旁白真係好撚mean

做緊真我

Kento係度

事實上又一個毒撚不知天高地厚
對自己太有信心

TankB做咩咁頹

mean撚到

上大陸模仿的士陳上下綜藝應該賺到唔少

買like狗

好似係華dee

好好J

頭先個角度幾似的士陳

少爺占參加viutv

等得耐

D 評語

佢翻炒首歌真係笑咗
做乜9

老人院都唔得

tank b 係唔係無朋友
佢好似好悶咁一個人坐埋一邊

個撚個都試 比賽嚟

尚哲自己一個毒撚坐係最尾個排?

eric kwok

岩啊
點解唔選佢入去比人狂屌

Cap夠comment未

好撚mean...

Pat陰

唔係有dancer frd?

點屌

又cap連登！
評判講野係mean過連仔的

尚哲其實唔差 幾好笑

係囉
點解唔係以最擅長的事參賽

某幾個好地地做model算啦 黎咩參加比賽

裝假狗

好樣衰

全部都係假野

節目組成日CAP連登
VIUTV自己個即時CAHTROOM係咪冇人

全部都係假

屌你老味，上次有件又係扮彈結他

假狗出現了

又一個ON9仔

吓 搞場大龍鳳都係假

又買like又假彈

才子做乜鳩

係乜撚

痴撚線

全部都假

點解咁鐘意扮彈

假才子

把聲有啲gay

真係要加人工比佢

屌 又唔插線結他

乜都假都叫表演

又係假

入圍都有假啦 唔差在啦屌

裝備撚

d 野假㗎

全部淘寶呢

無料扮4條

做乜鳩

假彈仲話音樂人

又一件假野

扮嘢嘅有乜意思

睇佢講野又係一個自視過狗既垃圾

智障架個仆街

假架啲奶

算吧啦音樂人

好好笑 可以搶

同上次咪結他有乜分別？

笑到仆街

等睇熄燈

最好睇應該睇評判跌眼鏡

屌 班評判比佢水鳩哂

笑撚左

中伏

Ironman jm9

買like又假狗

知佢係假會點

咁你返去做返幕後啦 表乜鬼演
無人迫你

笑死我

笑死

收燈！

睇出醜

no eye c 冇眼屎

咁撚快㩒 一定後悔

唔撚係呀

唔敢睇

好撚好笑

有冇人會篤穿佢呢

側田睇到啦

大家準備，笑到仆

咪彈架？

側田聽得出 ？

叫乜9

熄燈啦咁都搶

留名睇轉返紅

可唔可以熄番哂啲燈

Eric kwok燒鬚
火火笑得好衰

佢啲英文

點解會咁 明明個樣係是是正正

B組成日唔睇就按燈

中伏啦今次

督爆左

呢個節目啲人究竟做乜春

呃到人但呃唔到唱 Volar 既側田囉

咁快藍晒

張魚城咁撚樣 材子

側田好似好正義
會唔會問

廁田一眼睇穿

呢D就真係做戲啦
學下野啦的士陳

屌你老味
小學英文
仲話英國留學

55號真係好撚柒

災難

覺得中伏就熄番d燈佢啦

佢好強調佢外國讀music咖

一出口唔得！！！

B team班導師全部蠢撚黎

我係佢地就一聽到把聲即熄燈喇

熄燈啦阿田

又話英國讀書，英文咁廢

快d熄燈啦

轉燈！轉燈！

我讀music架

焜燈啊

熄登 !!

章魚成聲

側田心諗有無得熄返

唔掂

又要八兩金！

側田個樣勁迷茫

熄燈啦屌你老母

eric kwok個樣

點解今集咁柒

收番啦廁田

廁田個樣無奈到

側田黑哂面

笑撚死我 eric kwok你呀

側田熄燈啦

搞到側田好尷尬

呢個唔掂喎

唱得好撚難聽

見

唔岩key

關家姐有對手

卓韻姿....好廢

D道具呃到花姐 但一定呃唔到側田

當人傻

側田迷茫到個樣

英國讀音樂
英文唔掂 MUSIC唔掂
買學位?

好撚柒啊屌

熄燈啦

熜返燈啦屌

執咗件爛橙

Iron man要
唔夠膽熄燈

Sorry知道

咁都入

痴線！

Eric 個樣，死喇

卓韻芝真係垃圾嚟

Sorry 知道

屌你老母

我知自己狀態唔好

吓 唔熄？

屌，咁都唔熄燈

好撚難聽呀 音樂人

咁撚差都入到

屌你個閪

真係唔怪得佢地成日越過阿芝討論
根本溝通唔到

側田好撚好笑

B組收曬d垃圾

吓 咁都入到

咁都唔彈走佢

屌你
淘寶無假野

熄燈啦屌

火火呢邊就醒喇

乜鳩都要
我日日都屌

屌
咁都俾佢入
做馬做到

好垃圾

呢集唔掂喎 全部恥笑質素

係咪留佢係到多d野笑

屌 想之後拍D 柒野先要

屌你老母咁都入

咁都入 做馬嫁？

咁唔滿意又唔熄燈

做乜唔熄燈

點解唔要Terry

呀芝又係成日亂鳩黎

張Cert都係買返嚟？

唔係有得熄咩

我唔要呢啲垃圾同我姜B同team

笑死側田啲反應

係成個節目由頭到尾都係

其實個樣都睇得同呃到下人
不過

琴日熄燈熄得咁開心
硬食左呢個裝假狗啦

我以為Eric Kwok同佢有親

咩人都教到，係唔知自己走音教唔到

唔好再咩人都收得唔得
寧願手緊啲 再去復活區撈返啲人上黎啦
執輸行頭慘過敗家咁

做乜唔收返盞燈

你知唔知自己走咗音

假狗才子

佢同姜仔係老友黎喎

好笑嘅走曬個節目仲邊好睇啊大佬

定啦
無料的話下次淘汰死硬

工作人員:假㗎假㗎開始已經開始笑

Terry起碼睇得
依件

呀才女就真係唔掂喇 咁嘅垃圾都要 買like狗

Eric kwok其實都好撚自大
死都唔認衰

卓韻芝兇撚到廁田唔敢熄燈

咪係，呢個又唔熄

情願睇朱芬e好過！！

垃圾到咁都入

見佢地IG好似勁FD

呢件留黎恥笑

卓韻芝仲乜鳩

個樣慘到

遲下冇乜位就突然手緊架啦
我放佢入個復活FOLDER先

側田D反應真心好笑

話晒事
又感性
又即興

難分真與假

野雞大學咋嘛

點解姜b會同佢friend

之後劇本
一定有人同佢嘈交
唔RESPECT 呢個舞台....乜乜乜

搶親都垃圾

呢個垃圾都入,點解尚哲唔入

真係痴撚線

Terry至少唔會走哂都唔知 個人正正常常

廁田：唔掂喎

都唔知佢憑乜做評判

廁田塊面黑到

好差Tim wor

阿芝：今晚W 酒店等

好既就比eric kwok阻住
垃圾佢就搶住迫人要
真係豬一般隊友

唔知姜仔有冇笑佢on9

又唔係做戲方面 音樂野比返音樂人揀嘛

哩個要哩個要，禁定先

側田個樣好似叫佢食屎咁

好似friend黎

冇料扮有料，不誠實使用裝備

痴線仲係到問最邊個評判咩覺得可以乜乜，廁田聽到心諗..

佢可以教人教啲乜？？

原來話咁快就十幾頁

咪係！好過佢多多聲
樣又好過佢！
呢件個樣叫才子？咁我係皇帝啦

其實廁田真係真心評
琴晚佢收terry 燈都無人屌佢 係火火跟風收先想屌撚死佢

我要真音樂

補習社廣告個妹妹

廁田個樣

側田 iron man 係咪痴咗線

廁田好似d毒撚鍵盤戰士咁

講唔掂已經係留咗口 俾面阿芝咁撐佢

成晚睇緊啲乜？

就係fd先笑9佢

屌咁樣都收

今集最大笑點，收左件垃圾

裝假狗哥

姜仔心諗

睇得出佢講既野係有用腦同HEART
其他人真係冇咩料

哩兩晚睇到炆

Juno黎啦

Juno

阿叔黎

iron man 知佢唱到咁 都無理由比燈佢
係咪啊芝坐中間位著晒2粒燈

呢條契弟講到幾威幾威

英文又廢音樂又假

又買like鳩屎到咁

對其他人咁唔公平

Juno唔好入

姜B咁自卑邊會
呢D粗重野留比我地啦

Juno來啦

Juno幾靚仔

想佢入

依兩晚好悶 D人無料

今晚算唔算係最尷尬既一集

B組收收埋埋咁多垃圾

JUNO

岩岩條友係咪上次話買LIKE條友?

有無40？？？

原來cut左

完全係唔同key都仲收

根本外國除咗最top嗰幾間音樂學校，其他係俾有錢冇才華嘅讀

係 全部都係假架！！！！

我仲以為eric kwok會熄，屌 你明知佢有問題

今集抽埋d on9 上台

幾時有lokman

因為火火上個先話唔收呀嘛

花姐個野好中

d笑位

juno

笑位

尷尬癌

呢個幾多歲？四張野咁款

算啦 棟篤笑

勁多垃圾

呢條友比佢入來做乜9

二十中

呢個死要面既on9
唔鐘意呢type

男人老狗又流馬尿

個樣咁man 但成個女人咁

呢個蚚輋收收皮先
乜鳩都Juno Juno on99

八兩金唔熄
但Terry就跟人熄

呢個30幾架

40歲仲想發明星夢

人新

28

又黎呢味

獨白都係表演

獨白

痴利筋

走啦Juno

不了

第一次睇依套野 全部都咁撚騎呢架
Viutv依套野真係玩9人

Hea科呃個degree遮

個個都當viu個場係ted

獨白算係咩表演

寵物

今集好尷尬

哩個獨白有幾真實

似bar tender

juno好慘
聽完佢講自己差，我覺得佢係認真
但比人話佢玩玩下咁唔認真

GAY

佢除咗眼鏡又唔係咁差

獨白係表演

好不安

有畫面

就完啦 搵個似樣啲嘅得唔得撚呀

呢d樣都敢幻想做明星

明明應該係感動
但一開波太噁心

屌我以為叫雞故

玩溫情

我以為佢講緊自己係隻狗

佢係咪除左咸濕野就唔識表演其他野

以為講hehe

好賤

睇佢ig話自己係戲劇導師
想知咩人會跟佢學

Foul佢啦屌你老母

其實係咪做演員表演注定收皮 / 尷尬

定呢班「演員」冇train過冇學過
睇幾套電視以為自己係「演員」
講幾句就做緊戲

舞台劇岩佢多D

你諗下單車嗰啲同呢段垃圾差幾遠

係咪啲咩人生導師嘅野

咁都唔差 卓韻芝真係垃圾黎

我媽聽完第一句以為佢講叫鴨故

愛情動作片

終於foul 呢條7頭

頭先間房入邊有個人嘅表情好正

我以為佢俾人強姦

個調都似
但又真係無星味

下呢個算ok wor

193 番屋企

193同的士陳同一集

垃圾193
快走

可唔可以foul左193呀屌

幾好喎呢個，但冇人要

平心而論 你睇緊呢round最垃圾個集

有冇人知係邊間

我覺得做得唔錯

想鬥老尷?

193真係好柒

193 好靚仔

今晚無料之夜

今集真係災難

覺得唔錯啵

193

係咪有全紅去左復活區

係咪之前嗰啲太恐怖
我覺得佢做得唔差喎
不過唔係星嗰種

點解卓韻芝咁嘅料但可以最多野講

認錯咗 原來193嚟

可以

我都覺ok
起馬好過頭先個假9音樂人

MK???

我都覺

哇，做乜鳩

入咗件垃圾

掂，又可以DQ 193

又簡體字 屌你老母

唱乜9 viutv都照cap

jm9

花姐個笑樣

我都係

做乜鳩。。。。。

Britge

nice

終於可以foul左佢

D工作人員笑到仆街

係
今次無即走

飲醉酒?

呢條友好on9

嘩好撚驚嚇呀佢

花姐，你冇事吖嘛？

打左格既USER NAME 都好明顯見到粗口字

全民造星
殘酷一叮

係咪撞邪

問你飛不飛。。。

193走啦

Foul呢條垃圾啦屌你老母

一大堆comment

幾搞笑

不原來係rap,...............

做乜撚

除左高，你邊到靚仔

又黎賣笑

viu pa甄選標準係識跳舞?

唔好恥笑我

個pa仲好過佢

等我幫花姐人工呼吸

冇！柒到

foul foul foul foul foul

花姐
似低能

加上我地唔洗比額外人工佢

呢啲醉漢每晚蘭桂坊都大把

要有才藝

我連佢點解可以做評判都唔知點解

個個都識跳舞

其實高係無用的

Rap多數衰

幾正面
唔好恥笑就得

又一件on9仔

發覺越長既介紹越高機會入

Himtos幾好喎

點解花姐要搵人打9佢 193冇得救

搵得返第一集好撚搞笑既全民造星
193

viu咁多臥虎藏龍既PA

個表情

好憎個死高佬

真心ON9仔

鬼食泥

Neway 走廊 again

求himtos ig

火火

火火笑得好賤

頂 返緊工 無得睇

其實做親獨白都係遍地屍骸

193真係無樣掂

係咪個個睇完中國有嘻哈就學人去rap比賽

今集真係好似殘酷一叮

火火笑到

Rap都走音

走音撚黎

呢個pa去選啦

好hea

睇唔出呢個同Juno同年

硬係覺得193個樣串串貢

好難唔恥笑喎

次次都係咁

193你搞乜撚野

做model算啦

點解歌都唱唔好要RAP

個193根本唔知自己想做乜

叫啲pa上去選仲好 Moley除外 呢個我真係頂唔順

認真193呢啲連中學唱歌比賽都入唔到啦

想睇PA個近鏡

火火笑到仆街

剪到班人好似老夫子果個恥笑畫面

2個

我屌

入到

笑撚死

193個樣係ok
但佢d表演

又真係幾好笑

DLLM 193

火火笑到好賤

做馬做到

暈了

嘩咩事

點解

咁都俾佢入

原來係痴線佬

語無倫痴!

What？

好撚正

我想一拳打穿個moon

又入

全藍

b team真係垃圾回收箱

moley

193又幾好笑

恭喜b組又多一件垃圾

痴撚線
咁撚樣都比佢入
IRON MAN傻撚左?

無的士陳
不如俾佢做諧星啦

6藍？

乜鳩

屌今次我覺得ok

乜撚啊

屌 全藍
頭先個個好過呢個好多

收件醬爆入黎做乜

全台前前後後都笑到癲

rap都可以rap到咁
無左lmf首歌本身個味道

屌你佢都入
你老母痴鳩線

6個

尾果段ok 扮下型

個PA好勁

做諧星？

屌 又入到 屌撚線 仆街

off beat 騎呢 屌你

靚仔？

b組愈黎愈多垃圾

佢地覺得要表現多啲唔同既嘢俾人睇
但係又不自量力

的士陳既味道

eric kwok真係cls

我即刻熄電視！

原來個show咁撚好睇

係咪唱抖音就會全藍

唔好講野啦淨間有人熄燈就好笑

屌 上次係個will死都要佢架

193連燈！

痴撚線咁都入 勁睇佢唔順眼

個PA係真心教

收哂啲廢嘅俾姜b贏

個PA幾好
做咩唔去選

俾呢個PA入啦

屌 點解會入

做緊乜撚野啊媽啊

的士陳好唔抵
根本佢鳩唱應該入硬

呢個pa好型

又話唔想評判恥笑，又自認騎呢

pa哥哥

Himtos

viu開個PA造星啦屌

Himtos:仆街，我ot無水補架

啊原來Eric kwok收到viutv pa既指示

tank

終於到tank!!!

下集tank終於出場

193好靚仔

PA幾靚仔

tank仔會唔會俾人foul

pa入好過啦

廁田

Himtos BB

邊個唱王傑

仲味有lokman

193真係幾搞笑
起馬唔係老尷到關家姐咁

tank b

阿tank呀

但Tank B 好似係hea 玩

哩個anson正好多

預告阿芝：呢d我又爭唔到

無準備仲要講出黎

PA:屌 搞咁多野 原來扮ON9就入到

Scarlett bb

agree

tank玩鼓唔跳舞 唔怪得

anson lo

VVN！ tank啊

唔好呀

呢集一個有水準都冇

tank打報

我越問越是未稱心

得阿芝最正常

佢都好唔鐘意個高佬

pa贏咗冇1m

打鼓？點解打鼓呀

我覺得TankB似媒 入去玩吓咁

本身中意b team既導師多d
但佢收埋d垃圾

唱王傑嗰位

屌佢老味大懶堂rap到咁，搞到d 00後以為呢d就係我地聽緊既低質歌

又做媒？

側田個樣

193帶黎左好多笑聲

哩個好過moley先

人做pa moley做pa
人地型咁多

點解唔跳舞
等左咁耐，唔想Tank B 得1－2分鐘就完

邊首

moley成個八婆咁

係 多得芝

係呀！仲睇tvb嚟嚟去去都條果d嘅膠劇咩

193 rap真係笑死
幾搞笑

笑唔撚落
ON9當有趣

193夠搞笑有娛樂性

呢啲一起音樂就搶啦

長期係節目都好困惑

其實都唔出奇...

呢個anson靚仔好多

會唔會唔夠人參加

成個節目TankB都似夾人數 等個節目多啲睇頭先入去玩咁

193幾搞笑

邊個黎? 睇唔清楚

好似係心癮

阿芝仲好意思話193衝咗入嚟
你自己搶咗幾多垃圾唔講

睇佢d樣好好笑

正式宣佈
b team係垃圾回收箱

我幾鍾意芝同eric kowk，但兩個都收好多垃圾

覺得佢果下明知自己係柒到會比人恥笑
但都頂硬上果下幾好

睇新聞tank都好似入唔到40
告別作

係Tank B 令我期待呢個節目

Moley 樣又衰格又衰

不如做脫獨第二季 好過係到睇班on9仔

姜b除外

咬唇就眉個樣就好想中出佢

193今次幾過癮

側田d反應好正

長期黑人問號樣

人唔笑狗都吠

B Team班人得姜仔係勁 班導師除咗廁田 全部都係蠢撚

好想講句

啲奶假架

佢應該疑惑梗佢係上梗全民造星定殘酷一丁

幾時到阿BU

對住ting ho 講

期待遲下個廣告女皇，有Candy

其實我幾鐘意肥仔同華dee

黑人問號香港版

萬綠叢中一點紅

呢個留言VIU TV要CAP啦

如果班女好似依到咁 得個樣 都起碼睇得舒服D

有冇巴打可以整GIF

美選DNA season 2

佢係b team無對手

佢心諗：咁似翻左去做殘酷一丁嘉賓

真係同側田講既一樣
我都幾鍾意193
依幾年好似電視好似冇乜令我開懷恥笑既藝人

姜B人氣都高佢地十幾班
唔係講笑

頭先收Ting Ho嗰陣啲樣

開懷恥笑

呢個好有啲cringe片入面嘅主角feel

姜仔唱得好聽咩？

感覺eeg會簽佢

真係同側田講既一樣
我都幾鍾意193
依幾年電視好似冇乜令我開懷恥笑既藝人

佢嘅優點我十隻手指加埋腳趾同埋JJ都數唔完

193負責俾viu tv公開恥笑
但算係咁，無才華嘅人想佢有超水準，好難囉

下集終於有tank同大姨媽

條友已經預左我地屌佢

唔好污染清純嘅姜B ok?

同感

會唔會啊

數黎聽下

廁田問號

差好撚遠喎
我睇脫獨冇笑得咁大聲

最撚憎依D人

hi 193
定位做諧星都唔錯

個pa himtos好似本身識tank同肥仔

應該唔係
睇佢ig佢唔似係hea

可以行游學修路線

G持193

跳舞個圈子

求下蛋記千其唔好簽佢

幾好笑 唔屌 呵返

做港版李光洙

呢個反而唔想屌
起馬佢知自己表演方面冇野得
如果之後佢努力，係某方面有d睇頭
個種反差可能ok

加油啦，雖然今次我都係忍唔住笑

又係跳舞幫 ？

自從酒粒仔咁都入到之後，就算幾低質素嘅人入到我都唔覺意外

麻木左

tingho

各位
@hohinhimtosss

193 同大台一個artist 撞樣bor

求下唔好沾染姜B

唔似係
之前佢ig有個post
似入唔到唔開心

係啊

自己友

屌你老母件垃圾裝假狗又唔撚熄燈 Terry就無撚啦啦熄鳩曬 還返Terry俾我地

套野收視幾多 好似好多人都有睇下咁

晚晚都爆post

個應智越好似含住碌鳩咁唱，點解A組會鍾意咁既聲

我覺得的士陳最好笑

得連登睇

viu揀個D一係好標青(相對上)一係好差好好笑
中間個D永遠冇運行

其實佢好有心機，上次自己排舞今次又自己作詞
同埋rap聽得出進步過彩排個陣
同埋佢真係好charm

哩個節目有好多間公司sponsor
應該唔會係eeg掛
唔想姜B入

本身其實係識一位參賽者先睇
點知追追下又幾過癮

又係舞侍道

第一集有講過邊d公司
冇eeg啦好似

返去睇前傳啦 有講有咩公司
淨係記得有環球

咩黎?
香港跳舞圈係咪好細

點解pa哥哥個ig冇po自己啲相既

邊個

我都幾多同事睇呀

兩集一個POST 幾好

仲有太陽
星娛樂(狗毛個間)
好似仲有幾間
唔記得

本身係鐘意睇viu d 節目

唔知呀 我見TankB都係舞侍道

娛圈就係咁
中間=冇特色

有2間好似係大陸公司黎

Candy who

之前有個唱唱下除褲都好好笑
佢當初有入到就好

pccw本身有無娛樂公司？

佢個純天然獨立生長下巴仔真係不了

個個好笑但係樣衰
唔會俾佢入

Viu自己啲藝人算唔算

咪結他嗰個都係佢咩？

果個睇相好得果個
柏豪*edc果個有無入圍？

垃評判真係好垃圾

唔好漏咗阿餅

睇完呢個節目真係好鐘意側田
佢俾評語俾得最好

但佢唱得ok

都係叫番viu??

我好想再睇Kyle rap

193個rap真係柒到唔敢睇
但佢對答又幾搞笑
笑得都charm

想問tingho有無一粒音係唱得啱
咁都入
點解terry會無份

之前同偽毒坤一齊做愛回家

50都無

決賽會唔會有觀眾投票 如果有姜b贏硬㗎喎

唔應該入list:
Tingho
餅
193
酒粒

oh
佢影相係勁掂的

今次我撐193
可以令人笑得咁開心唔易
而且佢應該真係接近由0開始
如果咁都做到星，咁真係造星

表現差多到 我都唔記得晒

大國文化
好似係

睇佢youtube

上次terry反而熄

佢係一表演成個唔同晒的

睇佢好過睇moley

YES 搞笑系rapper

唔應該唔入list:
terry

佢rap大懶堂鬼食泥咁

193表演嗰下 嗰兩個主持笑到就黎碌撚埋落地

真人樣同相差好遠

想睇kyle同八両金一齊Rap

今次明知唔岩又唔熄真係好仆街

仲有八兩金

識貨

天下一(古天樂個間)
中國3d數碼(蕭定一個間)

恥笑

我講佢既行為同咪結他嗰個一樣

前港男仲恐怖

全部無實力
但八兩金最柒
同最仆街

唔應該唔入list:
terry
景鴻

唔應該入list(Keep住update):
Tingho
餅
酒粒
193
迪迪仔
八兩金

無留意到，佢點兇法

八兩金真係好扭屌

仲有Moley

入左就串柒柒，食屎啦佢

花姐就見到勁多道具就like左先

小評

其實次次聲都未開，佢啲組員就話要撳，側田都係黑住面咁講ok

193語無倫次個位笑到我死

呢個tingho 裝假狗真係好撚7
仲要唱得咁難聽
成個表演九唔撚搭八

之前撐，而家一面倒

八兩金同moley串樣點會有觀眾緣
193樣串但行為好笑，有個種反差
改造後個髮型好㭍

哩啲人品好唔要得

自己個樣生得似八両金屈鳩個造型師
btw Terry bb

睇完佢youtube既字幕版rap先大慨明佢rap乜

之前呀芝話，哩個要哩個要
之後側田話，都未唱就要啦？

一見到moley已經好想兜巴星佢

佢似會去限時特賣場搶嘢果種格

$@%%^&@Social
@@&%%#%€ Yellow
I 心 so 黑
Hit me everyday Hit me everyday
Yo我係Cow

佢同suszki 整個高矮組合都應該幾攪笑

佢兩個條頸應該會斷

傻鳩呢d人係班friend面前應該仲覺得自己好威

但班friend見你露晒底就背後笑鳩佢

龍志權幾時先出啊 好期待

捉返佢入青山啦

oscar幾時先出

其實明知有側田係度
點解仲要送死玩hip hop同rap?

仲要唔岩聽指住你屌，潑婦咁

Cow

太自大啦

唔知今日爆唔爆到兩個post呢

側田似怕咗佢 費事同佢講咁

屌 兩個都好憎
一見到suszki我即轉台 把聲超難聽

如果佢地做節目 咩主題都唔睇

同埋所有評判個個都無默契咁

開個節目睇佢2個比人屌

點解出黎參加嗰個係moley唔係佢

無理要去追夢丫嘛

側田對眼迷撚到 九成九隊左草 講嘢又窒下窒下語無倫次

集氣

同佢拗嘥口水

我信你得嘅

芝真係好撚煩
佢憑乜做導師？可以教乜野？

最憎一定係呢件

你睇b team都已經睇得出 亂鳩咁黎

佢跟本就係潑婦

巴打們加油

仲有果個造型師阿叔其實係乜水？

睇佢棟篤笑啲片都尷尬都屌出聲
仲話才女

唔識佢，好似無乜出聲
反而馬天佑太柒就認得

佢做主持就差唔多，做評判

有一個係郭富城排舞師

其實viu 好怪a team有火火叫可以教人做戲
b team呢？？

仲有 a b team跳舞又係怪
sunny 同麥係2代唔同的人

佢一開口就咁嘈 做主持既話點睇啊

火火做屌個個都有得諗

黃友良都好過佢

之後應該好多騎呢野睇

我都幾鐘意呢個

結論係唔適合

屌suszki一提起佢諗起脱獨啲靚聽到嘔嘅歌

咁193算好過好多參賽者，認自己無才華等打造同酒粒仔一樣，依啲擺係度可以睇佢地之後係咪真係會努力

反而ting ho，八兩金就收皮啦

之前羅力威都係俾egg簽咗
霉到而家

我都覺得呢套好睇過脫獨

幾時有得比我地班網民投下票啊
連登造星

難聽到嘔

哩套嘢喊咗幾多次

仲有馮允謙 霉到仆街

最後一強果陣

每人喊一次基本
感性就五次啦

脫獨有啲位睇到好炆
優柔寡斷

平均每條仔喊2次到啦

又真係喎
今集啲人幾差都無酒粒仔嗰次咁誇張

而家等睇阿媽 仔 女友去旅行

然後又好似某一年格離台選港姐咁 有個評判有多決定性既一票

哩票就交比呀芝啦

佢同火火係戲劇導師

而家揀人無標準
夠煽情，夠感動
加眼淚就入得

唔知係咪有193係隔離做對比
佢係電視好似靚仔啲

係當時果求的感覺

起碼193都好笑先

好想睇呀芝點教仔

但反而佢認真搞笑變到好老尷

推俾人教

翻炒Do you wanna dance算唔算係佢無晒貨

上次佢唱歌
真心覺得好好笑

我都係唔識教，你地黎啦

193三藍入曬嗰下 阿芝塊面西到

究竟有冇人同我一樣都覺得JeremyB好得意

偽韓仔？viu拖到套野咁長 我到依加都唔係好認得啲人

其實有俾人話似邊個似呢個都基本上foul得

有聲

仲有travis (雖然都唔會有人記得 ）

睇完覺得側田真係好有料

係呀

酒粒仔出黎嗰陣阿芝話：呢個係我地兜佢返黎
側田即刻話：啫係呢個又要撳啦

佢之前做小學生返學嗰套幾好睇

佢真係一眼就睇到邊個有古惑

啲屎仲要自己揀

搵返個list先

只係阿芝同iron man嘅機械人

麥秋成反而可以話小圈子班人勁
就即刻揀

有啲印象，好似又係有火火？

同埋成堆人戲味都好重

麥秋成揀親自己友
無記錯之前佢話小評有top5？
之後無乜自己友收晒聲

VVN次次轉身唔見左人我炆到仆街

同感
所以今次193入無咁反感
而且唔係靠講野入

重睇返酒粒仔入果時側田塊臉黑到

係
Top5即㩒

佢係戲劇導師

好似無火火，有馬仔同鄒凱光

同埋唔係靠喊

琴日果集鳩既程度拍得住揀mo mo舜入50強果集

求戀期係咪有阿芝？？

哩個真，起碼佢無煽情谷人要佢

次次見到你地講cow就忍唔到笑

帶個靚仔落老蘭，記得啦

自己個名都未講得清楚呀cow

點抽D仔水就有份

諗諗下
睇艾笠做評判導師都無咁嬲

姜b

一定成日摸佢手仔

38頁了

反而側田竟然好鍾意193

到時睇仔唔係教仔
教姜仔一定成地水

mola mola
19歲仔對女人有陰影，陰公

真人夾人

姜B

比人魚肉

咁快有得睇返

花姐，人工呼吸等我黎

btw班工作人員啲返反應好撚正

Viutv Facebook一播完已經post
集集都係咁

Cow 後面個表情 有畫龍點睛既感覺

viutv可唔可以整個姜b cut?

感覺廁田揀人真係睇佢唱成點
或者把聲有冇得救 覺得有得教先會問下要唔要
ironman會睇哂成條team有咩人+小小睇外型
呀g就淨睇樣+私人感情+煽情野
自己覺得ok就㩒 空少佢獨撐
麥秋成 勁舞團就撐 乸型評都揀
應該執過佢幾劑

193ig 有張同側田合照
我見到笑左

你搖黎搖去我覺得你低能啊

193幾正
無料得黎起碼真係好好笑
唔係前面個d又唔好笑又尷尬
真係笑到喊啊大佬

mola mola

之前睇麥秋成好似man d
哩個節目拍到佢油頭粉面咁

不過佢之前帶開帽
應該唔會基

精粹黎架

自己google下佢ex係邊個

成team無teamwork，只有側田同ironmam真交流

哪來的自信樣

原來PA(今集出嗰個)
條女係後生仔個細孖
覺得孖女幾靚

佢唔係溝as one個陳嘉茵咩

睇多次，終於俾我發現
個193扮緊邊個

佢講咩唔好恥笑，木口木面仲做埋動作個下
連埋把聲似書展毒男鄭智殷！！

係幾好笑
同埋乜都唔識反而會好期待佢之後變成點
今晚即刻follow 佢ig

便秘咁款

佢學識執生之後應該都係個唔錯嘅諧星

反而有幾個好有經驗但表演都係平平無奇個d其實無咩捧的價值

記得好似阿芝覺得ok嘅，
側田答過：well....佢係有sense嘅 （跟住唔想理佢）
eric kwok又答過：佢attitude係好嘅 （跟住又唔想理佢）

之後變咗兩個隔住佢講野

其實一人一粒燈咪幾好，唔洗成日問隔離點睇
結果俾一兩個聲大大嘅控制哂

可唔可以10強開個團綜

List番俾你地討論

A team
管鋈 Jeremy Neal Hayden 里奧仔 迪迪仔 Moley Stanley OT Jason Karson 保錡 細貓

B team
小評 阿餅 Anson_lo 肥仔 大輝 姜濤 星叡 Tiger Yimk 阿Dee 阿神 酒粒仔 Ting_Ho 193

復活區
Kento Kyle MO DC Mr.Jan 傑少 Alton Terry_Ho 尚哲 鹿仔 祈峯

同yimk做襟兄弟

姜仔fans lm

好想知道佢ig係咩

似乎A>>>>>B

最近follow 左
佢d 著衫真係好正

B組組員既實力好懸殊啊

今晚193 rap得仲清楚過cow

Eric Kowk 用iron man tone屌好似正d

加埋心美同hey ly係側邊恥笑

咪就係，你一縮就比惡果個食住，之後就硬食

因為b team係垃圾回收箱

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(14)

好似暫時係neal,ian,姜濤,ot,karson呢幾個擺出黎代表香港而唔失禮

巴打新post用左你個list

差D推爆LA

管鋈點睇

一日一post

唔錯 幾討好

結果只可以好似側田咁無奈黑面，同係咁係隔離講「唔掂喎呢個」

街邊唱歌還可以，但擺到上台聲色都未夠
仲有anson lo,anson kong都擺得上大枱，始終香港彈丸之地邊有咁多做到星的人

強烈要求今集ting ho個位俾terry ho !!!!!
Terry正正常常又睇得 唱歌未去到難聽 反而ting ho講到自己英國翻黎音樂人係威係西 但乜都係假又買like 睇到好嬲！

本身覺得b team 贏硬直到最近入左一堆垃圾

佢隔離果個都唔出聲嘅
屌呀g同ironman調位啦好嘛

爆左佢先

推埋佢

推

搭枱咁款